"奶"匙羹放糖罐 變成命案 ，茶客改被控誤殺

【東網專訊】 58歲「奶茶叔」黃文權去年10月10日在茶餐廳為奶茶加糖時，因將私羹「舔完」試味後再插落公用糖罐，引起同枱食客不滿而演變毆鬥，最終「奶茶叔」受傷命危，46歲食客梁寶鈿被控一項傷人罪，案件原於今日在觀塘法院再訊。惟由於黃文權延至上周六(16日)不治，警方遂將控罪改為誤殺。

控方今日在庭上申請將案件押後至3月22日，等待死者的醫生及驗屍報告後再訊，獲裁判官批准，而被告繼續獲准保釋。

修訂控罪指，梁寶鈿在去年10月10日在觀塘順天邨天權樓的萬順茶餐廳外，非法殺死58歲男子黃文權。

明明條廢老仆街 又係佢聊人打

梁生好撚慘

勇士

個食客好黑仔

惡意傳播細菌病毒

真係慘 明明條廢老抵撚死

廢老

廢老抵撚死

老人村

所以衝動真係魔鬼

英雄

撩人隻揪唔夠人打之後死左
乜唔係武林決鬥，生死各安天命咩？

明明係個阿叔做錯 好撚慘

成9個月 上年打左人一鑊依家死都入埋佢數

個廢老抵打啦

做錯又係佢
聊人隻抽又係佢
打死無怨啦

死廢老 落到去有撚排你舔

琴日打佢
今日死左

關人咩事

廢老累人累物

好撚慘 俾廢老打出於自衛還手好正常姐

個廢老死得好呀

義士

OLD NEWS黎喎

死廢老生又累人死又累街坊

我個仔唔似咁短命

個被告好慘 替天行道啫

咁借問聲我有幾長命

2個都係廢老 狗咬狗

2016年5月24

呢d係除害啵
應該要判無罪
如果下下咁做
佢有肺癆果d咪傳染晒比人

我唔識睇

過左咁耐香左關佢咩事呢？

呢d廢老死多幾件就岩啦

判左未
好慘

大人 係人都會死架啵
敢問大人 我今日係咁意窩佢兩野
佢聽朝死左 可唔可以告我謀殺！

人民英雄

以為自己好好打咩

舊年10月醫到而家

不如幫手寫求情信

抵死啦
坐監果個真係慘

好想知外國會點

個癈老本身周身病痛，跌人跌都手尾長，仲撩人打架

可以
係真既
即使你打個個本來就快死
你推一推佢 之後佢死左 你都係謀殺

係人都會死架啦大人

審死官劇情？

為民除害何罪之有?

咁多人冇睇過審死官

公平打鬥根本唔應該有罪

做咩啫你

今日同廢老打完 10年8年後我死左又可以入廢老數啦wo?
"審死官"

烈士

首先要俾廢老打斷指甲先

屌我諗起審死官

Kill steal

係手指尾隻指甲

成件事都可以用黎做中國文化專題研集囉.

傷人罪起馬

舊年年尾打完上星期先死都關佢事？

又回帶

咩料呀 幾時有話呢排先日 當日就死左啦

樓豬回下帶都咁撚多人中伏

可以做d咩幫到梁生

唔好再打咁多飛機喇

應該叫佢改善閲讀理解能力

溫故知新姐

咁有無後續

可以為師矣

誤殺罪打唔打得甩？
上年打完，今年先死
唔係直接導致他人死亡

諗起審死官
周星馳話打完人之後 十幾年後死左
有冇得告佢謀殺

原來上面有人接緊龍 自膠

依啲就應該特赦啦

我要告呢位張彪個仔張小四，將陳祥富個仔陳大文，嘅左手手指尾嘅指甲打斷！

正宗死後累街坊，垃圾廢老

我比正評

呢d仆街真係抵死啦

睇清楚啦上面班柒頭仲叫人唔好打咁多飛機
係 10號打完，16號死左 一個星期內唔係十年八年呀
篇新聞講3月再審，而家8月，起碼半年前

下次打之前簽定生死狀 再John Cena上身打撚死佢

唔緊要,上面大把小學雞唔知接緊審死官

最尾梁生點

報紙嗰時有講
當日錯又係佢錯在先
然後又係佢撩人隻秋先
最後郁手又係佢郁先

梁寶鈿

告佢打爆左手隻手指尾隻毛指甲！！！

.....都唔係今年先死

閱讀理解攞u?

條死廢老自己唔啱
仲要累人一世

老屎忽

偉大

要引用周星馳審死官嗰單案先得!

收皮啦柒頭 你衝出黎柒就得 我地屌鳩你小學雞就唔撚得

打死佢啦

支持無罪釋放

【東網專訊】 58歲「奶茶叔」黃文權去年10月10日在茶餐廳為奶茶加糖時，因將私羹「舔完」試味後再插落公用糖罐，引起同枱食客不滿而演變毆鬥，最終「奶茶叔」受傷命危，46歲食客梁寶鈿被控一項傷人罪，案件原於今日在觀塘法院再訊。惟由於黃文權延至上周六(16日)不治，警方遂將控罪改為誤殺。
講緊當年10月16呀柒頭皮
控方今日在庭上申請將案件押後至3月22日，等待死者的醫生及驗屍報告後再訊，獲裁判官批准，而被告繼續獲准保釋。
3月即係至半年前
修訂控罪指，梁寶鈿在去年10月10日在觀塘順天邨天權樓的萬順茶餐廳外，非法殺死58歲男子黃文權。

用下你個柒腦理解下先串人

所以好憎 d 茶餐廳冇提供獨立包裝既糖，一打開例排有嚿啡色硬物

咁叫唔叫自衛？唔通要企定定比人打咩

我實覺得係自衛 但最慘唔係我哋去判

up乜鳩?

冇天理

on99

屌明明係自衛
個阿叔弱少少死嘅就係佢喇

根本個阿伯係想謀殺

屌 如果係上年十月十六之後個星期既報導
點樣去年十月十號打人呀
用下你個死人腦啦

有冇得捐錢？

回帶還回帶
單野判左未